有無人知台灣殺人條仔近況?

係咪放左出黎啦?

去壁屋親自問佢